send miss you去你嘅手機

我撚敢

miss you

你已無心覆我嘅訊息

miss you去你嘅手機

屌咁熟嘅

掛住你